{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 비로소하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。 さらに、予約人数が増える場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否することがあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼き物は禁止されています。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表の間違いはありますか？",
            "answer": "予約料金や料金表の間違いがある場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 536
    }
}